藍絲：行得正企得正，怕咩警察衝過來，做乜要跳橋，讀唔成書又想做「烈屎」拎光環？

點拆

Ignore them is fine.

聽好多人講

行得正企得正 驚咩比人捉

16歲 DSE都未考
講咩讀唔讀得成書?

藍絲諗法：
讀唔成書，俾學校踢出來，俾人利用，收美金搞亂香港

你又知佢讀唔成書，你識佢?
你響現場咩?
你知唔知fight or flight係乜?fight唔到咪flight，不過去左意想不到嘅方向…

行得正企得正，怕咩被人xxxxxxx
呢句嘢填乜落去都好似無錯架

你問佢邊度有講比學校踢?
同收美金
有證有據
過數又好咩都好
仲有唔好求其係街拎個銀包出黎就話係

答佢 如果系暴徒沖埋黎 你跳唔跳

佢地梗係唔驚警察衝埋黎
反正藍絲做咩都唔會有事
有人幫警犬打下黃絲佢地不知幾開心

你答佢警隊已經失控；
但係佢會答返你，你地班人唔去挑釁人，人地點會打你呀。

我留返啖起暖胃好過

行得正企得正 點解要做警察

行得正企得正 警察做咩要兇人

行得正企得正 恰細路

行得正企得正恰個長短腳既？

行得正企得正 會追錯人？

唔好成日藍絲藍絲
你肯講道理一定講到佢冇野講之後就空口講白話
當佢空口講白話就可以證明到比佢知 佢有幾咁ON9
我同你講 就算我親戚老豆老母我都係咁話
咩極藍極紅 驚左佢唔同佢地嘈
收皮啦 嘈都唔嘈 就唔好講咩理想
安安份份做港豬
唔好一邊開POST 屌藍絲
一邊現實又唔夠膽同藍絲理論
你覺自己成日駁唔到人
就上多啲網 吸多啲料 睇多啲法律 自己用腦諗

垃圾都要回應？？？

你會唔會回應神經失常的人

行得正企得正，怕咩show委任證

駁唔到

答佢 我無野講

留精力做番應做既野

行得正企得正 怕咩成立獨立調查委員會

話人收美金搞亂香港有人仔收

1.指出差佬係無差別暴力對待示威者
2.例證

如果你喺天橋唔走唔跳，已經畀警狗打死左，唔信就自己去嗰度扮下街方都會畀人打。

唔好講到咁誇, 班藍絲唔知班狗會亂打人, 你咁講佢吠得仲大聲

依加懷疑佢底褲有炸彈。行得正企得正，，怕咩除比大家睇？咁質返佢

問佢共產黨點解要二萬五千里著草

On9
你行得正企得正怕咩俾差佬打呀
身有屎呀

大家都想問，個細路行得正企得正
班癲狗做咩要追住人？係咪食錯藥呀？

好簡單一句收對方皮

而家就係警渣澄權，師奶路過都會被佢推跌毆打拘捕，正常市民而家見到警渣都會連開 驚俾狗咬

行得正企得正 點解唔獨立調查？

正常係 但對極權暴政 就錯

因為佢地唔係普通警察，係魔警。點知佢地發咩癲？！

其實我好想知點樣「收美金」？

利申好撚想知

佢哋係咪又「收共產黨錢」？

我都好想知

同唔講道理既人講道理咪即係對牛彈琴
解決方法一係惡過佢 一係唔好理佢

行完走緊
都追你，再求其入你條
非法集會屈你
點會唔驚呀

好多警狗都讀唔成書

行得正，企得正，怕乜獨立調查委員會？

未見過10幾歲讀唔成書既人
會出嚟參加社運
真正讀唔成書，俾學校踢出嚟
咪似班藍絲廢老，日日匿係屋企上網

一班有癲狗証ge狗見人就咬，你咪企等等睇下咬唔咬你囉

我一直唔明班廢老話人唔讀書/讀屎片係咩心態。
講到自己讀過好多書咁

藍屍廢老係唔會用邏輯架，眼中淨係得錢。

冇讀書嘅人話人讀唔成書
真係廢柴笑人考第一

藍絲五毛紅底博命挑起爭端 當睇唔見

直接ignore 點講都冇用 阿Q精神就由得佢

點駁佢地都係咁諗 睬佢地都戇撚鳩

屌, 佢試下無啦啦什成班會咬人的狗瘋狂追住? 點可能唔跑

真係唔識架喎

: 成世做咁撚多陰質嘢 違背良心 你就快撚啲跳樓拎光環啦仆街

起初他們（納粹）追殺共產主義者的時候，我沒有說話——因為我不是共產主義者；
接着他們追殺猶太人的時候，我沒有說話——因為我不是猶太人；
後來他們追殺工會成員的時候，我沒有說話——因為我不是工會成員；
此後他們追殺天主教徒的時候，我沒有說話——因為我是新教教徒；
最後他們奔我而來，那時已經沒有人能為我說話了。
——馬丁·尼莫拉牧師《我沒有說話》

警犬行得正企得正
執法個陣唔洗遮住個number 同埋咁怕獨立調查委員會

有好多人都話響條街無犯法智能燈柱影響唔到佢地添 所以同佢地講智能燈柱係整個社會信用評分既其中一環，而哩個系統侵犯基本人權

警察行得正企得正,怕咩出示委任證?

衝入立法會既死士學歷高過大撚把香港人呀,佢又讀唔成書?

怕畀你班死黑警打撚死

上次77旺角佢地比人逗比人喝嗰陣有冇比人問“好人好者做咩去旺角食飯”？

答佢 200萬人上街遊行全部收錢 冇人自發

行得正企得正，怕咩成立獨立調查委員會

回佢 警察行得正企得正 怕咩成立獨立調查委員會

代藍絲答你：
搵食
肯定比人挑釁
肯定做左啲唔見得光既事
唔識答
警察點會追錯人呀

行得正企得正，怕咩獨立調查委員會？

掉佢落橋做烈士

你行得正企得企。當年點解要嚟香港?

以後沖涼唔好關門
行得正企得正怕咩

不嬲都行得正企得正
成班失控制服暴徒拎住警棍衝埋嚟唔走由佢打？
onL799

首先你班老野又讀左幾多書呀

有無大專學歷？

跟住講要和平食飯

咁你去豬場做隻豬啦

第三係咩叫行得正企得正？

就係政府專制欺壓市民行惡法

先有二百萬人出來

反過來講 特首做得巢既為香港人既怕咩唔落區唔肯同市民討論？

如果政府行得正企得正
怕班示威者做咩
一於叫淋病落區啦

我係身邊都有好多呢類人，最後我認同唔拗佢就收左佢皮

行得正企得正 點解佢唔反支那住 仲係香港

唔怕佢衝埋黎呀⋯⋯本身
但我投降舉高手都比佢用警棍扑 兜頭噴胡椒 我跑唔跑走呀大佬？🖕🏻

識得講證據嘅就唔會係藍絲啦

「就咁你係條街度俾警察追, 你會唔會乖乖地企係度?」

你咪打7佢 再講好人好姐有咩好怕比人打

咁簡單都駁唔倒?
因為而家啲差佬其身不正

佢要思考，你咪陪佢思考下囉。
「問得好。一個人行得正企得正，都要怕警察衝過來，仲要搞到跳橋。究竟呢個社會發生緊咩事？」
（記得語氣要謙卑喔）

一陣沙田見

反問藍絲
一個十五丶六歲後生仔咁驚都要企出來，邊個逼佢？
一個十五丶六歲後生仔咁驚都要出來表態，點會係外國勢力組織得到？

行得正企得正，怕咩警察衝過來，做乜要怕成立獨立委員會呀

唔好哂時間同佢地傾啦
屌你個西
我屋企三個深藍
講咩無撚用。個腦裝草

咪因爲驚 ，做錯決定！班老野見到自己老婆都轉頭走啦，
如果拖住二奶見到老婆，佢地海都跳

痴撚線見到個白色衫暴徒，失控揸撚住支棍同盾沖埋過嚟，由火車站追撚到去上水廣場，再由上水廣場追去新都廣場，唔撚走嗰個都戇鳩啦

藍絲講嘢當耳邊風啦
做鍵盤戰士多數低殺傷力唔使理
真正高殺傷力係休班狗同退休狗呀

如果街邊啲狗走埋黎吠你2野就要理咁你都幾唔得閒

廢老眼中

就算DSE狀元都可以話佢哋讀屎片 是非不分

讀大學嗰班更加係「唔知讀咗啲咩番嚟」

碩士博士更加唔洗講啦 人哋做到教授都係照俾佢哋屌 讀咁多書嚟搞搞震

結論係 只有毅進仔/小學博士先係真係有讀書嘅人

我冇嘢講

同智障嘅人係唔可以講道理的，common sense is not common，盡量唔好畀屋企人睇cctvb同埋得閒叫佢哋落吉野家嘆冷氣就ok

當練EQ囉 老實講 佢地個腦已經塞晒草 通唔番

理佢嘥鳩氣啦

試過去遊行，咩都冇做冇衝擊，警察冇打我，其實咩都唔做佢地點有理由打你

至少佢地有讀過書

第4 長短腳犯法唔駛拉？

撐警嘅你同佢地講咩都冇用，佢地覺得和理非淨係遊行都係搞事

仲有 「洗晒腦」

下次拎支棍係條街追住佢睇佢走唔走

咁點解我會俾班渣追，仲嚇到我跳橋咁恐怖

利申非當事人

差人做野洗撚你教

南京市民行得正企得正，怕咩日軍攻入黎？做乜要自己跳入個坑度？搞革命唔成就想做烈士拎光環？

一拳揮埋去然後走

所以，要成立獨立委員會還警察一個公道

系你老母

睇吓呢度

佢行得正企得正，叫佢試下企喺嗰度睇吓佢驚唔驚？

還香港警察一個公道
支持成立獨立委員會調查

讀唔成書嘅係班警察

以後應該搞一次藍絲集中營既地區遊行，等 d 黑警無差別咁攻擊下 d 藍絲同 d 細路，咁佢地咪知乜野事囉。

問番佢：如果有人喺街，全副武裝，拎住支棍，咩都唔講就衝埋黎，你會點做？

如果佢衝過黎打你 你驚唔驚

咁都答唔到 咪學人出黎啦
廢事俾人話你無獨立思考 俾人洗腦呀

警察連記者都打
成隊警察full gear衝過黎
正常人都驚啦 何況得16歲
今時今日仲信警察？
無病下話

共產黨行得正企得正收蘇聯錢槍砲 博古仲要直情係蘇共隻狗

宜家就係心理上信唔過班狗 覺得有機會比人砌
所以你行得正企得正有撚用呀
上個禮拜mk衝突就知啦 你食完飯睇完戲都照打照拉

Weak到
根本就不痛不癢

已經廢撚事理佢地

Weak 到

行得正企得正，獨立調查警隊喇

我大學畢業

上次同個藍絲咁講，佢呆左幾時

簡而精

幾秒*

唔洗拆

因為佢地個腦裝屎

即場屌佢老母啦仲拆乜撚

叫佢同打仗自殺死既軍人講,行得正企得正,怕咩敵人殺埋黎捉鳩你去審,做乜自殺做烈屎

問返佢中國行得正企得正怕咩美國制裁

會唔會將要求成立「監警公署」取代獨立調查委員會

佢地講既野其實同不停挑剔依樣唔好個樣唔岩個班人一撚樣，前設左你係唔岩同身有屎先會發生既乜乜乜。同佢地講野理性係無用，要用返佢地個套咁講野。

行得正企得正
你試下行過去防暴警度行行企企食花生
無穿無爛當你贏

其實理撚呢d人做乜呢

拎啲受傷相同片段畀佢睇
話呢啲係警察造成嘅
16歲學生手無吋鐵
面對警察嘅前進 係會驚到覺得跳橋比被警方捉住更安全
負責保護香港人嘅警察竟然令香港年青人有咁嘅舉動 真係無問題咩？

行得正企得正做乜怕獨立調查

喂喂喂
搞清楚邊個讀唔成書先
係邊一邊5條2都冇要讀毅進
邊一邊醫生律師大學生都要出黎發聲

因為啲警察已經有哂政治立場
已經視所以黑衫人做敵人
為咗唔好俾人打到仆街 咪跳囉
叫啲藍屍用下個閪腦諗啦
下下都咁撚易俾人駁架咩

行得正企得正 怕咩出示委任證
怕咩成立獨立調查委員會

行得正，企得正，驚乜唔成立獨立調查委員會

可惜出得黎既9成都讀到書

你屋企做乜要有門
有門做乜要裝鎖
行得正企得正怕咩俾人入屋

叫佢死出黎沙田，我解答佢

行等正企得正怕咩獨立調查委員會

如果差佬係行得正企得正，無錯係唔駛怕的。

其實最讀唔成書就係佢地叫廢老們拎學歷出嚟囉，不過應該都燒左比自己老母啦

我行的正企很得正，警察做咩驚我要怖防。
（Tautology level 1)

行得正企得正又咁驚，唔成立獨立委員會

推下
[分化賓離兔疑似鬼事件] 道歉文

我老豆話班友搞到香港四圍都七國咁亂，又攻擊記者又打黑警，佢又話由612果陣已經知有班友收錢搞事，話612之前上水北區果邊有人話比$1000-$5000去金鐘搞事引班黑警出手，今次上水又係同之前一樣。

平時佢淨係睇CCTVB，佢只係一隻港豬。

成日屈人讀唔成書
事實係我地個個都高學歷過班廢老

我係你就兜巴車落佢塊面度
再問一句：好人好者點會無啦啦比人打
到佢想還拖
即刻大叫 暴徒 暴徒

比班可以打死人如冇事既癲狗衝過來你咪唔走吓

可能個細路覺得跳落去都仲安全過比班克警捉住

叫佢仆街啦
全家比狗屌

人地講咩都要貼出來都on9,點解要去反駁垃圾言論
反駁左改變唔到佢反駁都浪費時間

行得正企得正又怕咩show委任證，又怕咩成立獨立調查委員會？

sorry i don't know what 7 you said

屌你拎撚住個盾，拎撚住支棍衝過黎，正常人都驚啦

差佬行得正企得正 又怕咩獨立調查

［黑警死全家］ 懷疑今日被嚇到跳橋既後生仔係長短腳..有圖

1. 佢行動不便
2. 前多一兩米有一堆防暴

唔跳可以點

得嘅話帶佢地去飲茶

唔需要同佢地討論
唔好諗住有機會說服到佢地

因為香港警察靠屈、同選擇性執法聞名，如果係其他文明社會就唔洗怕
香港已經被中國低劣文化入侵，連新聞自由都被侵蝕，

學生做緊既正正就係反抗呢種入侵，所以被驚慌打壓，著草求生好正常，唔好講到身有屎咁

追擊Cctvb谷( 行動組， 非文宣)

先紅磡
後沙田

今日7.14 2:00紅磡置富支持馬明
去沙田前打咭位

唉 你哋咁快就放過TVB！

行得正 企得正 做咩要撕牆？